熱浪係薯片界敢認第二咁邊款係第一？

有邊款正過熱浪我即刻去買！
我想試哂佢

好耐以前lays出過一款圓筒型嘅辣海鮮味薯片 我覺得仲好食過熱浪
而家好似冇出了

泰國好多lays嘅都好食

熱浪bbq味真係冇得輸

wise

lays 醋味

lay bbq同wise蕃茄

泰國Lays 高質

ching 識貨
特別係啲咩冬蔭公、酸辣嗰啲

除咗 Lays，當然唔少得 Doritos

蕃茄醬風味𠴱隻

一開就食晒

珍珍

你真識食
一家要鋁袋裝，筒裝成寸厚辣殺

筒裝個啲我一律唔當薯片

番茄薯片 浪紋罐裝個隻

pizza味

lays 原味

無

Doritos heatwave味
即收熱浪皮

有個"堅"字 係包裝上面果隻

硬身d脆d

Sensation Thai Sweet Chilli
英國留學生必食

識野喎

Thai Sweet Chilli係唔差
但呢隻味仲好食

有冇樓主咁好食？

有冇人知呢隻薯片邊到有得買
第一次食係係機場，好食到仆街

有冇試過黃瓜味？ 聽朋友講好好食

薯片嚟講 lays真係無得輸

wise 世界第一

walkers

加拿大lays茄汁味

食過最好食係東南亞街邊士多，乜字都無印個d 又香又脆又好口感

Lays 硬身 墨西哥辣椒味 marketplace以前有

大把鬼佬薯片好味過佢啦
完全無薯仔味

熱浪真係百食不厭
比樓豬講一講又想食

好大筒嗰隻蕃茄味薯片都唔錯
同埋有無珍珍同好

識貨啊Ching

卡樂b有隻西班牙腸味，都好正

lays黑色包裝

薯片愛好者喺度睇到流撚晒口水

試下佢

Pizza 味無得輸

仲好記得細過食一包已經夠晒
宜家...買兩包大既都唔夠喉

卡樂B紫菜味

近排759 有隻叫"湖"既薯片，
好撚正，可以一試。

部份鬼佬薯片太硬

依隻好撚正

炙燒和牛味

湖池屋

real 出品
正到仆街
有隻packing紅色有個鬍鬚佬又係好好味

呢啲鐘數真係唔可以入呢啲post

無人講呢隻?

英國留學jj表示呢隻最正 唔明點解香港無乜prawn cocktail 味

lays classic
鹽已經係最好既調味料

Pizza味

我覺得lays 既烤雞已經好正，不過我番香港都冇見過

有冇巴打食過呢隻

咖哩味薯片邊道仲有得買

kettle 黑椒味

呢隻要薯條會好食啲

LAYS好撚難食
唔關味道事
波浪型都唔好

Lays 青瓜味
會食上癮！

激辣魔薯都唔差 雖然偏辣

呢隻 成個kettle cooked系列都好正

英國sunbites sweet chili 好食到你唔信

walker全部啦

食完熱浪要lam埋手指

上面話doritos嗰班知唔知咩叫薯片

lays雖然唔係最正
但係大大包 倒落口 真係好撚滿足

N年前有隻wasabi薯片
牌子好似係隻貓頭鷹頭
搵唔返了 唔記得牌子連圖都搵唔到

好耐未食過薯片

Agger

呢隻味世界級

日本卡樂b
厚切 有直紋個隻 好撚脆正到仆街

有冇人食過呢款原味超好食

以前或者係 依家d味粉都落得唔夠咁

點樣食薯片先唔熱氣

無咩特別姐

我覺得呢隻好正
酸酸辣辣

呢隻正 仲辣過熱浪

Terra係咪唔入流

唔識咩係薯片？

呢隻

麻辣味lays

日本版芝士
蕃茄
pizza都正啦
熱浪真係食到厭

有無人食過bluebird？ 都好好食 又無咁油

好味又好咬過熱浪多多聲

Calbee pizza 味真係冇得輸

食過 好鬼酸

Tyrrells mature cheddar & chive/sweet chilli &red pepper

lays sour cream onion同bbq
pizza 味

以下呢d唔知算唔算
牛仔片
鮑魚味薯圈
蔬菜薯條
三角玉米片
芝士圈
明輝蝦片

湖池屋頑固薯片薯條
唔知點解呢幾個月都無貨

熱浪世界第一啦

lm

粟一燒龍蝦味

知唔知邊度有得買呢隻

卡樂B敢認第二 無人敢認第一

之前喺百佳買過一隻外國大包裝嘅Washabi味薯片好正，但而家無得賣。
有冇巴打知咩名?

呢款係英國真係太好食！！

原來有薯條版？
btw睇到都覺得熱氣

Red Rock Deli 海鹽味、青檸黑椒味

又係老屎忽論

呢隻超正 停唔到口
同熱浪有得揮
兩隻都係我至愛
不過呢隻好似要澳洲先有

薯片切法其實都好緊要
Crinkle cut 係好食d

薯片界第一？ 問過佢未

red rock deli 真係好撚好食

Vinegar 仲正，食到嘴都歪埋

之前同事外國帶返黎, 發現好好食
之後惠康有一次見到, 即買; 而家又冇賣
不過都廿幾蚊包

平時主要食Lays sour cream或者原味
一開就食半包

懷念～香港有無得賣？

一定係pizza味，無得輸

竟然無人提印尼蝦片
一食就要成包隊

薯片啊柒碌

有無人鐘意食nachos + salsa

英國walkers sensation sweet chilli

頑固好食過堅

成分有薯仔

近排鐘意食湖池屋多過卡樂b

Lay

識貨

中意食辣pizza多d

題外話，栗一燒隻香辣味都好撚正，以前食熱浪一定食埋呢隻

Lays青瓜味

Sensation重有冇出青檸味？

講起熱浪 又要食翻包先

你岩 i大都會出大學生

你個名

山芳

Lays係大陸有款青瓜味 幾過癮

好正，個時係澳洲去d supermarkets 入貨必入，個時仲係舊包裝，好耐冇食過喇

Red rock deli

卡樂B pizza

波浪形熱浪薯片，第一

呢隻思鄉恩物，同香港個隻罐裝蕃茄薯片一樣味
但呢隻薯片好食d

熱浪世界第一

正啊喂

Lays honey barbeque
講起又想食

蕃茄味圓筒

舊品客辣味

新嗰隻難食過屎

有冇人食薯片食得好快？

通常睇戲食就係咁食 十幾廿分鐘食哂

日清地獄果隻好撚正

啱
真係好大分別

唔好意思，番茄味嚟講呢隻冇得輸

成日薯片當正餐食

Prawn and cocktail 不過英國先有

wise 罐裝 蕃茄味薯片 收你皮

你返印度食蕉啦朋友

我以前介紹過 年底之選 呢隻好味到仆街

番薯片系列我最愛

lays高質好多

木薯 ？

食完喉嚨會好痕 通常日系薯片味精太勁cover左薯仔味

熱浪打開得空氣都推

十蚊樓下就number one, 屌你。
買外國牌子大把好食過熱浪啦，樓豬冇錢試？

即係邊到有得買
唔通要等到下次飛先有得再食？

我會食到熱浪有陣怪味 唔細心留意唔覺 同價既珍珍係香味同口感方面都屌打熱浪

阿婆最正 真心辛辣
要飲水降溫

lays sea pepper

真心問, 左面依隻係我食過最好食既, 之前樓下惠康買過兩次, 而家冇再見過了, 有冇人知邊度有得買?

仲講wise嗰啲係咪未食過卡樂b番茄味
Wise呢啲垃圾又無茄味又成陣燶味都咁多人吹奏？

太甜

ruffles 原味可以一戰

鬍鬚佬都正喎

珍珍炸到d薯片爛一爛 燶咁多

卡樂b 差得遠

兩隻都

青瓜味Lays

呢個牌子啲片超好食
不過佢係芝士片唔係薯片

品客 pizza味

真係好好食

Lm

lays sour cream and onion

一生中最愛

青瓜味著片

[

不了不了

睇薯片post睇到喉嚨痛

之前太耐冇食 忍唔住係Walmart訂左三大箱返來

Lays青瓜味屌打熱浪

三大箱

搵到知音

Smith's都唔錯
芝士洋蔥味
不過論口感同薯味都係Red Rock Deli正啲

之前有隻同KFC合作既味又係好正

卡B 咖喱味

wise 蕃茄味

粟米片呀on9仔

卡樂b有隻喇沙味 好撚好食

呢隻食唔停口

有冇人食過 太大包唔敢買[img]